四日內兩名學生被實彈擊中

點解開實彈都無人講！
我地要煲大佢！！！

次次都打中學生dllm

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日